<resources>
    <string name="app_name">Night Light</string>

    <string name="master_switch">Включить ночной свет</string>
    <string name="master_switch_desc">Главный переключатель для включения/отключения ночного света.</string>

    <string name="color_intensity">Интенсивность фильтра</string>
    <string name="blue_light">Синий свет</string>
    <string name="blue_color_intensity_desc">Интенсивность синего света должна быть отфильтрована. Более высокое значение означает более высокую интенсивность синего света, а более низкое значение означает более низкую интенсивность синего света.</string>
    <string name="green_light">Зеленый свет</string>
    <string name="green_color_intensity_desc">Интенсивность зеленого света должна быть отфильтрована. Здесь диапазон регулирования ограничен. Фильтрация зеленого света даст красноватый оттенок на экране.</string>

    <string name="auto_enable">Автоматическое вкл. ночного света</string>
    <string name="auto_enable_desc">Автоматическое включение ночного света между указанным диапазоном временем. Ночной свет будет автоматически отключен за пределами этого диапазона времени.</string>
    <string name="sun_switch">От рассвета до заката</string>
    <string name="start_time">Время начала</string>
    <string name="end_time">Время окончания</string>

    <string name="on">Вкл.</string>
    <string name="off">Выкл.</string>

    <string name="next_day">&#160;(Следующий день)</string>

    <string name="force_switch">Принудительное вкл. ночного света</string>
    <string name="force_switch_desc">Принудительное включение/отключения ночного света, игнорируя автоматическое расписание.</string>

    <string name="location_unavailable">Невозможно получить ваше последнее известное местоположение.</string>

    <string name="shortcut_toggle">Вкл./Откл.</string>

    <string name="no_root_access">Нет рут-доступа</string>
    <string name="no_root_desc">Для работы Night Light необходим рут-доступ</string>
    <string name="no_kcal">Несовместимый</string>
    <string name="no_kcal_desc">Ваше ядро не поддерживает KCAL. KCAL - это функция настройки драйвера дисплея для устройств Qualcomm. Поддержка KCAL необходима для работы ночного света.</string>

    <string name="about">О приложении</string>
    <string name="app_desc">Ночной свет использует KCAL, который является функцией настройки драйвера дисплея для нового поколения Qualcomm устройств, для регулировки интенсивности синего света, что делает его более удобным для ваших глаз, когда вы используете телефон в темноте и помогает вам заснуть. Поскольку он вносит изменения на уровне драйвера и не использует никакие наложения программного обеспечения, то батарея более дружественная, и изменение можно увидеть повсюду на дисплее.</string>

    <string name="like_this_app">Вам нравится это приложение?</string>
    <string name="get_donation">Если вам нравится это приложение, то вы можете рассмотреть возможность получения пожертвованной версии приложения. Хотя он поставляется без дополнительных функций, чем эта версия, он показывает вашу поддержку и оценку для приложения, и он будет мотивировать разработчика и поддерживать разработку приложения :)</string>
</resources>
