<resources>
    <string name="auto_enable">Автоматическое вкл. Night Light</string>
    <string name="auto_enable_desc">Автоматическое включение ночного света между указанным диапазоном временем. Ночной свет будет автоматически отключен за пределами этого диапазона времени.</string>
    <string name="sun_switch">От заката до рассвета</string>
    <string name="start_time">Время начала</string>
    <string name="end_time">Время окончания</string>
    <string name="next_day">&#160;(Следующий день)</string>

    <string name="color_temperature_title">Цветовая температура</string>
    <string name="color_temperature_desc">Здесь вы устанавливаете значение цветовой температуры. Более низкие температуры лучше подходят для просмотра в недостаточной освещенности.</string>

    <string name="set_on_boot_delay_title">Установить задержку запуска</string>
    <string name="set_on_boot_delay_desc">Установите задержку, после которой параметры ночного света будут восстановлены и применены после загрузки. Параметры ночного света будут применены после %s сек.</string>
    <string name="set_on_boot_delay_warn">Похоже, параметры ночного света были восстановлены, но они не применились после последней загрузки. Рассмотрите возможность увеличения задержки, чтобы параметры можно было успешно восстановить и применить после загрузки.</string>

    <string name="kcal_backup_set">Настроить резервное копирование KCAL?</string>
    <string name="kcal_backup_set_title">Настройки резервного копирования KCAL</string>
    <string name="kcal_backup_set_desc">Здесь вы можете настроить свои исходные параметры KCAL. Эти параметры будут применены при выключении Night Light.</string>
    <string name="red">Красный</string>
    <string name="green">Зеленый</string>
    <string name="blue">Синий</string>

    <string name="location_unavailable">Невозможно получить ваше последнее известное местоположение.</string>

    <string name="shortcut_toggle">Вкл./Откл.</string>

    <string name="no_root_access">Нет рут-доступа</string>
    <string name="no_root_desc">Для работы Night Light необходим рут-доступ</string>
    <string name="no_kcal">Несовместимый</string>
    <string name="no_kcal_desc">Ваше ядро не поддерживает KCAL. KCAL - это функция настройки драйвера дисплея для устройств Qualcomm. Поддержка KCAL необходима для работы ночного света.</string>

    <string name="about">О приложении</string>
    <string name="app_desc">Ночной свет использует KCAL, который является функцией настройки драйвера дисплея для нового поколения Qualcomm устройств. Ночной свет регулирует интенсивность синего света, что делает его более удобным для ваших глаз, когда вы используете телефон в тёмное время суток и это помогает вам заснуть. Поскольку данное приложение вносит изменения на уровне драйвера и не использует никакие наложения программного обеспечения, то батарея более дружественная, и изменение можно увидеть повсюду на дисплее.</string>

    <string name="contributors">Авторы</string>
</resources>
