<resources>
    <string name="app_name">Night Light</string>

    <string name="master_switch">Включить Night Light</string>
    <string name="master_switch_desc">Главный переключатель для включения/отключения ночного света.</string>

    <string name="color_intensity">Интенсивность фильтра</string>
    <string name="blue_light">Синий свет</string>
    <string name="blue_color_intensity_desc">Интенсивность синего света должна быть отфильтрована. Более высокое значение означает более высокую интенсивность синего света, а более низкое значение означает более низкую интенсивность синего света.</string>
    <string name="green_light">Зеленый свет</string>
    <string name="green_color_intensity_desc">Интенсивность зеленого света должна быть отфильтрована. Здесь диапазон регулирования ограничен. Фильтрация зеленого света даст красноватый оттенок на экране.</string>

    <string name="auto_enable">Автоматическое вкл. Night Light</string>
    <string name="auto_enable_desc">Автоматическое включение ночного света между указанным диапазоном временем. Ночной свет будет автоматически отключен за пределами этого диапазона времени.</string>
    <string name="sun_switch">От заката до рассвета</string>
    <string name="start_time">Время начала</string>
    <string name="end_time">Время окончания</string>
    <string name="next_day">&#160;(Следующий день)</string>

    <string name="on">Вкл.</string>
    <string name="off">Выкл.</string>

    <string name="force_switch">Принудительное вкл. Night Light</string>
    <string name="force_switch_desc">Принудительное включение/отключения ночного света, игнорируя автоматическое расписание.</string>

    <string name="color_temperature_title">Цветовая температура</string>
    <string name="color_temperature_desc">Здесь вы устанавливаете значение цветовой температуры. Более низкие температуры лучше подходят для просмотра в недостаточной освещенности.</string>

    <string name="advanced_automation">Дополнительная автоматизация</string>
    <string name="suggest_enabling_automation">Пожалуйста включите автоматический переключатель для использования дополнительных функций автоматизации.</string>
    <string name="enabled">Включено</string>
    <string name="disabled">Отключено</string>

    <string name="title_activity_advanced_automation">Расширенная автоматизация</string>
    <string name="advanced_automation_switch">Включить расширенную автоматизацию</string>
    <string name="advanced_automation_desc">Эта функция регулирует цветовую температуру в соответствии с автоматическим периодом времени.</string>
    <string name="temperature_settings">Настройки цветовой температуры</string>
    <string name="maximum_temperature_title">Максимальная температура</string>
    <string name="maximum_temperature_desc">Максимальная температура, от которой температура начнет уменьшаться. Эта температура будет применяться в начале графика, а затем будет постепенно уменьшаться. Более низкие температуры лучше всего подходит для просмотра ночью.</string>
    <string name="minimum_temperature_title">Минимальная температура</string>
    <string name="minimum_temperature_desc">Минимальная температура, которая будет применяться в пиковое время графика. Эта температура должна быть меньше, чем максимальная, так как настройки температуры будут постепенно уменьшаться от максимальной температуры.</string>
    <string name="time_interval">Временной интервал</string>
    <string name="scale_down_period_title">Период постепенного уменьшения</string>
    <string name="scale_down_period_desc">В течение этого периода температура будет постепенно снижаться, и настройки Night Light, основанные на этих температурах, будут применяться с равным интервалом времени. Этот период начнет уменьшаться от установленной максимальной температуры и будет уменьшаться до тех пор, пока не достигнет установленной минимальной температуры.</string>
    <string name="peak_period_title">Пиковый период</string>
    <string name="peak_period_desc">Настройки Night Light будут оставаться постоянными в течение этого периода времени. Значение цветовой температуры, применяемое в течение этого периода, равна минимальной цветовой температуре.</string>
    <string name="scale_up_period_title">Период постепенного увеличения</string>
    <string name="scale_up_period_desc">В течение этого периода температура будет постепенно повышаться от минимальной до максимальной температуры, а настройки Night Light, основанные на этих температурах, будут применяться с равным интервалом времени. Эти значения автоматически вычисляются от постепенного уменьшения и пикового значения времени.</string>
    <string name="scaling_interval_title">Интервал</string>
    <string name="scaling_interval_desc">Выберите временной интервал для применения новых настроек Night Light.</string>
    <string name="one_hour">1 час</string>
    <string name="half_hour">30 минут</string>

    <string name="set_on_boot_delay_title">Установить задержку запуска</string>
    <string name="set_on_boot_delay_desc">Установите задержку, после которой параметры ночного света будут восстановлены и применены после загрузки. Параметры ночного света будут применены после %s сек.</string>
    <string name="set_on_boot_delay_warn">Похоже, параметры ночного света были восстановлены, но они не применились после последней загрузки. Рассмотрите возможность увеличения задержки, чтобы параметры можно было успешно восстановить и применить после загрузки.</string>

    <string name="kcal_preservce_value_msg">Оберегать исходные параметры KCAL</string>
    <string name="kcal_backup_set"><u>Настроить резервное копирование KCAL?</u></string>
    <string name="kcal_backup_set_title">Настройки резервного копирования KCAL</string>
    <string name="kcal_backup_set_desc">Здесь вы можете настроить свои исходные параметры KCAL. Эти параметры будут применены при выключении Night Light.</string>
    <string name="red">Красный</string>
    <string name="green">Зеленый</string>
    <string name="blue">Синий</string>

    <string name="location_unavailable">Невозможно получить ваше последнее известное местоположение.</string>

    <string name="shortcut_toggle">Вкл./Откл.</string>

    <string name="no_root_access">Нет рут-доступа</string>
    <string name="no_root_desc">Для работы Night Light необходим рут-доступ</string>
    <string name="no_kcal">Несовместимый</string>
    <string name="no_kcal_desc">Ваше ядро не поддерживает KCAL. KCAL - это функция настройки драйвера дисплея для устройств Qualcomm. Поддержка KCAL необходима для работы ночного света.</string>

    <string name="about">О приложении</string>
    <string name="title_activity_about">О приложении</string>
    <string name="app_desc">Ночной свет использует KCAL, который является функцией настройки драйвера дисплея для нового поколения Qualcomm устройств. Ночной свет регулирует интенсивность синего света, что делает его более удобным для ваших глаз, когда вы используете телефон в тёмное время суток и это помогает вам заснуть. Поскольку данное приложение вносит изменения на уровне драйвера и не использует никакие наложения программного обеспечения, то батарея более дружественная, и изменение можно увидеть повсюду на дисплее.</string>

    <string name="contributors">Авторы</string>
    <string name="contributors_desc">Нажмите, чтобы узнать, кто принял участие в этом проекте.</string>

    <string name="like_this_app">Вам нравится это приложение?</string>
    <string name="get_donation">Если вам нравится это приложение, то вы можете рассмотреть возможность получения пожертвованной версии приложения. Хотя он поставляется без дополнительных функций, чем эта версия, он показывает вашу поддержку и оценку для приложения, и он будет мотивировать разработчика и поддерживать разработку приложения :)</string>
</resources>
