<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="master_switch">Uruchom Night Light</string>
    <string name="master_switch_desc_off">Master switch is off. Turn it on to enable all the features of the app. To turn it on, tap the power button above.</string>
    <string name="master_switch_desc_on">Master switch is on. All the features of the app are enabled. Turn it off to disable all the features of the app. To turn it off, tap the power button above.</string>
    <string name="no_root_access">Brak dostepu do root</string>
    <string name="no_root_desc">Dostęp do root jest potrzebny by Night Light działał</string>
    <string name="no_kcal">Niekompatybilny</string>
    <string name="no_kcal_desc">Twój kernel nie obsługuje KCAL. KCAL to podrasowany sterownik ekranowy dla telefonów z procesorem Qualcomm. By aplikacja działała potrzebne jest wsparcie dla KCAL</string>
    <string name="auto_enable">Automatyczny przełacznik</string>
    <string name="auto_enable_desc">Automatycznie uruchamiaj Night Light pomiędzy ustalonymi godzinami. Night Light będzie automatycznie wyłączany za tymi zakresami godzin.</string>
    <string name="start_time">Godzina włączenia</string>
    <string name="end_time">Godzina wyłączenia</string>
    <string name="dark_hours_title">Włącz ciemne godziny</string>
    <string name="dark_hours_desc">Umożliwia to stosowanie minimalnych i maksymalnych natężeń w ramach zautomatyzowanego harmonogramu. Jeśli włączone, zostaną zastosowane minimalne natężenie od godziny rozpoczęcia do godziny rozpoczęcia czasu ciemnego, a maksymalna intensywność będzie używany następnie do czasu zakończenia harmonogramu.</string>
    <string name="dark_hours_start_time">Godzina rozpoczęcia ciemnych godzin</string>
    <string name="dark_hours_set_error">Czas musi być pomiędzy harmonogramem czasu rozpoczęcia i czasu zakończenia</string>
    <string name="about">O aplikacji</string>
    <string name="app_desc">Night light używa KCAL, który jest podrasowanym sterownikiem ekranowynm dla urządzeń z procesorem od Qualcomm. Pozwala on na dostosowanie intensywności zielonego i niebieskiego światła co czyni ekran bardziej komfortowy do czytania w ciemnych pomieszczeniach i pozwala także łatwiej zasnąć. Zmiany które wprowadza są w warstwie sterownika i nie używa on żadnego oprogramowania nadpisującego ekran. Także jest on przyjazny dla baterii i zmiany możemy zobaczyć w każdej aplikacji.</string>
    <string name="shortcut_toggle">Włącz/Wyłącz</string>
    <string name="next_day">&#160;(Następny dzień)</string>
    <string name="sun_switch">Użyj ustawień czasu zachodu słońca / wschodu słońca</string>
    <string name="location_unavailable">Nie można uzyskać ostatnio znanej lokalizacji</string>
    <string name="kcal_preservce_value_msg">Zachowaj aktualne wartości KCAL</string>
    <string name="contributors"><u>Współtwórcy</u></string>
    <string name="color_temperature_title">Temperatura kolorów</string>
    <string name="color_temperature_desc">Wartośc temperatury kolorów. Im niższa temperatura tym konfortowsze jest patrzenie na ekran przy słabym świetle.</string>
    <string name="set_on_boot_delay_title">Delay</string>
    <string name="set_on_boot_delay_desc">Ustaw opóźnienie po którym Night Light przywróci ustawienia i wdroży je po uruchomieniu. Ustawienia Night Light będą ustawione z %s opóźnieniem.</string>
    <string name="set_on_boot_delay_warn">Wygląda na to że ustawienia Night Light zostały przywrócone ale nie zostały wdrożone. Zalecane jest wydłużenie czasu opóżnienia po jakim ustawienia zostaną wdrożone.</string>
    <string name="section_kcal_backup">Kopia zapasowa KCAL</string>
    <string name="kcal_backup_set_title">Ustawienia zapasowe KCAL</string>
    <string name="kcal_backup_set_desc">Tutaj możesz skonfigurować stare ustawienia KCAL. Te ustawienia będą używane gdy Night Light nie będzie używany.</string>
    <string name="red">Czerwony</string>
    <string name="green">Zielony</string>
    <string name="blue">Niebieski</string>
    <string name="kcal_backup_set">Ustawienia</string>
    <string name="profile_title">Profile</string>
    <string name="profile_create_title">Utwórz profil</string>
    <string name="profile_create_desc">Utwórz profil (kolekcje ustawień), które możesz ustawic za pomocą jednego kliknięcia, albo użyć aplikacji takiej jak Tasker który zrobi to za ciebie</string>
    <string name="profile_edit_title">Edytuj profil</string>
    <string name="profile_edit_desc">Edytuj istniejący profil</string>
    <string name="profile_setting_mode">Tryb ustawień</string>
    <string name="profile_nl_switch">Przełącznik Night Light</string>
    <string name="profile_nl_setting_unavailable">Ustawienie niedostępne</string>
    <string name="profile_create_name">Nazwa profilu</string>
    <string name="profile_create_name_error">Profil o takiej nazwie już istnieje, spróbuj użyć innej nazwy</string>
    <string name="profile_empty_title">Brak utworzonych profili</string>
    <string name="profile_empty_desc">Naciśnij na przycisk + by rozpocząć tworzenie profilu</string>
    <string name="apply">Zatwierdź</string>
    <string name="edit">Edytuj</string>
    <string name="delete">Usuń</string>
    <string name="delete_details">Jesteś pewny że chcesz usunąć profil %1$s?</string>
    <string name="confirm">Potwierdź</string>
    <string name="tasker_confirm_selection">Jesteś pewny, że chcesz używać profilu %1$s jako część rutyny pluginu Tasker?</string>
    <string name="tasker_error_title">Night Light wyłączony</string>
    <string name="tasker_error_desc">Aby używac pluginu tasker, najpierw musisz włączyć główny przełącznik.</string>
    <string name="section_main">Główne przełączniki</string>
    <string name="section_color">Kontrola kolorów</string>
    <string name="section_sob">Ustaw podczas uruchaminia telefonu</string>
    <string name="section_auto">Automatyzacja</string>
    <string name="section_profiles_list">Lista stworzonych profili</string>
    <string name="profiles_desc">Profile to kolekcja ustawień które możesz ustawić za pomocą jednego kliknięcie, albo pozwlić by aplikacji taka jak Tasker używajac swoich automatycznch profili zrobiła to za ciebie.</string>
    <string name="kcal_backup_every_time_before_enabling">Kopii zapasowej bieżącej wartości KCAL każdorazowo przed aktywacja Night Light jest włączona</string>
    <string name="faq">F.A.Q</string>
    <string name="root_question">Q. Dlaczego aplikacja wymaga dostępu do konta roota?</string>
    <string name="root_answer">Dostęp do roota jest wymagany do modyfikowania wartości KCAL. Jest to niemożliwe bez dostępu do konta roota.</string>
    <string name="master_switch_function_question">Q. jak działa przełącznik główny?</string>
    <string name="master_switch_function_answer">Umożliwia on w zasadzie włączenie wszystkich funkcji aplikacji. Jeśli główny przełącznik jest wyłączony, żadna z funkcji nie zostanie uruchomiona, i na odwrót.</string>
    <string name="master_switch_exist_question">Q. OK then why does master switch exist? We would have to enable master switch anyway to use the app.</string>
    <string name="master_switch_exist_answer">Since Night Light supports features like automation and set on boot, it is necessary for such switch to exist, so that such external requests can be dealt with accordingly. Imagine you have this app installed, but for some reason you don\'t use the app, if master switch was not present at all, a previously set automation schedule could still turn on Night Light.</string>
    <string name="kcal_backup_question">Q. What does the KCAL backup options do?</string>
    <string name="kcal_backup_answer">This option takes account of the user\'s custom KCAL settings. So that while turning off Night Light, the app is able to restore user\'s settings.</string>
    <string name="sob_question">Q. Since KCAL values are reset after boot, will the app will still be able function after that?</string>
    <string name="sob_answer">Yes. After a reboot, app will re-apply night light values to KCAL, and re-set all the automation schedules. However it does not apply user\'s custom KCAL values (if night light should be off after boot). If for some reason, things were not applied properly after boot, consider increasing Set On boot delay. If the problem persists, please open an issue in github, or mention about the same in XDA thread. Links for them can be found in About section.</string>
    <string name="filter_modes_question">Q. What\'s with the various filtering modes?</string>
    <string name="filter_modes_answer">There are 2 filtering modes available. Color temperature provides a simple yet effective control for filtering out blue light. Range of color temperature supported is from 2500K to 5000K. And the other mode supported is manual KCAL color control to cater for custom RGB color value needs.</string>
    <string name="intensity_type_question">Q. What are minimum and maximum intensities?</string>
    <string name="intensity_type_answer">Minimum and maximum intensities are 2 intensity types which lets the user to set different filter intensity values under each type and use them as per their choice. As the names suggest, it is advisable to set a lower intensity setting under minimum intensity, and a higher intensity under maximum intensity. Minimum intensity may then be used at evenings (dark but lighted environments) and maximum intensity may be used at nights (under pitch dark conditions).</string>
    <string name="location_question">Q. Why does the app require Location permission?</string>
    <string name="location_answer">Location permission is required to determine sunset and sunrise timing for your location. Location permission is only asked when you enable automation and use sunset/sunrise timings. Your location is not shared or misused in anyway.</string>
    <string name="external_switch_question">Q. Is there any way for the user to toggle Night Light on/off without opening the app?</string>
    <string name="external_switch_answer">Yes. Night Light supports toggling itself on/off from launcher shortcuts and through a tile in quick toggles. You need to add the tile in the quick toggles manually though.</string>
    <string name="external_switch_fn_question">Q. How does the quick toggles work?</string>
    <string name="external_switch_fn_answer">Quick toggle can turn on/off Night Light irrespective of automation schedule. If however, the master switch is disabled, toggling on will turn on the master switch as well, so that Night Light can be turned on. Toggling off does not turn off the master switch though. It may seem complicated, but the way it works should provide a good user experience.</string>
    <string name="dark_hours_question">Q. What are dark hours?</string>
    <string name="dark_hours_answers">Dark hours is a time period, usually from the time set by the user to the end of the automatic schedule, during which maximum intensity setting is applied. It works only if automation is enabled. Dark hours should usually be the time you turn off all your lights and go to bed (but still choose to use the device before falling asleep).</string>
    <string name="dark_hours_idea_question">Q. What is the point of having dark hours?</string>
    <string name="dark_hours_idea_answer">The main purpose of dark hours feature is to give the intensity types (minimum and maximum intensity) an automatic control. If dark hours setting is set, minimum intensity is applied from start of the automatic period to this time, and the maximum intensity is applied until the end of the schedule.</string>
    <string name="donate_question">Q. Do I get any extra feature in the donate version?</string>
    <string name="donate_answer">No. Two versions are basically the same functionality wise. Donate version is there if you really love my work and want to show support to it and motivate me to keep on doing the work. It is absolutely fine if you choose not to donate and keep using the generic version.</string>
    <string name="links">Links</string>
    <string name="dashboard">Pulpit nawigacyjny</string>
    <string name="dashboard_inside_auto">Turns off in %1$d hour(s)</string>
    <string name="dashboard_outside_auto">Turns on in %1$d hour(s)</string>
    <string name="options">Opcje</string>
    <string name="manual_mode_title">Tryb ręczny</string>
    <string name="manual_mode_desc">Ręczne sterowanie kolorami KCAL daje pełną swobodę nad doborem temperatury barwowej wyświetlacza, tak, aby potrzeby były zaspokojone.</string>
    <string name="intensity_type_title">Intensity</string>
    <string name="intensity_type_desc">Type of color intensity to be applied. There are 2 intensity types available: Maximum and Minimum. You may want to use the maximum intensity in dark environments, and the minimum intensity in lighted environments at evening. Tap the bulb in dashboard to switch between intensity types when Night Light is on.</string>
    <string name="maximum">Maksymalny</string>
    <string name="minimum">Minimum</string>
    <string name="intensity_toggle">Przełącz intensywność</string>
    <string name="kcal_driver_information_short">Sterownik KCAL</string>
    <string name="kcal_driver_information_full">Informacje o sterowniku KCAL</string>
    <string name="impl_name">Nazwa implementacji KCAL</string>
    <string name="impl_switch_path">Ścieżka przełącznika</string>
    <string name="impl_rgb_file_paths">Ścieżki plików RGB</string>
    <string name="impl_format">Specyfikacja formatu</string>
    <string name="version">Wersja</string>
    <string name="light_theme_title">Włącz jasny motyw</string>
    <string name="light_theme_desc">Włącz jasny motyw z jasnym tłem i nieco innym wyglądem.</string>
    <string name="show_support">Pokaż wsparcie</string>
    <string name="rate">Oceń tę aplikację</string>
    <string name="get_donate">Wesprzyj</string>
    <string name="translate">Przetłumacz aplikację</string>
    <string name="show_info_title">Show info</string>
    <string name="show_info_desc">Shows information about various controls</string>
    <string name="set_on_boot_switch_title">Enabled</string>
    <string name="set_on_boot_switch_enabled_desc">Night Light settings will be restored on boot.</string>
    <string name="set_on_boot_switch_disabled_desc">Night Light settings will not be restored on boot.</string>
    <string name="on">On</string>
    <string name="off">Off</string>
    <string name="properties">Properties</string>
    <string name="properties_desc">Following properties will be applied when this profile is applied. If night light is off, color setting will not be applied.</string>
    <string name="actions">Actions</string>
    <string name="icon_shape">Icon shape</string>
    <string name="square">Square</string>
    <string name="circle">Circle</string>
    <string name="rounded_square">Rounded square</string>
    <string name="teardrop">Teardrop</string>
    <string name="title_activity_color">ColorActivity</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="bulb_info">Press the bulb above to toggle night light. Long press the bulb above to toggle intensities.</string>
    <string name="states">States</string>
</resources>
