<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Night Light</string>
    <string name="color_intensity">Intensywność filtru</string>
    <string name="blue_color_intensity_desc">Intensywność niebieskiego swiatła do przefiltrowania. Im większa wartość tym więcej niebieskiego światła będzie przefiltrowane, im mnijesza tym mniej niebieskiego światła będzie przefiltrowane</string>
    <string name="green_color_intensity_desc">Intensywność zielonego swiatła do przefiltrowania. Im większa wartość tym więcej zielonego światła będzie przefiltrowane, im mnijesza tym mniej zielonego światła będzie przefiltrowane</string>
    <string name="master_switch">Uruchom Night Light</string>
    <string name="master_switch_desc">Główny przełącznik do włączenia/wyłączenia night light</string>
    <string name="no_root_access">Brak dostepu do root</string>
    <string name="no_root_desc">Dostęp do root jest potrzebny by Night Light działał</string>
    <string name="no_kcal">Niekompatybilny</string>
    <string name="no_kcal_desc">Twój kernel nie obsługuje KCAL. KCAL to podrasowany sterownik ekranowy dla telefonów z procesorem Qualcomm. By aplikacja działała potrzebne jest wsparcie dla KCAL</string>
    <string name="auto_enable">Automatyczny przełacznik</string>
    <string name="auto_enable_desc">"Automatycznie uruchamiaj Night Light pomiędzy ustalonymi godzinami. Night Light będzie automatycznie wyłączany za tymi zakresami godzin."</string>
    <string name="start_time">Godzina uruchomienia</string>
    <string name="end_time">Godzina wyłączenia</string>
    <string name="on">Włącz</string>
    <string name="off">Wyłącz</string>
    <string name="about">O aplikacji</string>
    <string name="app_desc">Night light używa KCAL, który jest podrasowanym sterownikiem ekranowynm dla urządzeń z procesorem od Qualcomm. Pozwala on na dostosowanie intensywności zielonego i niebieskiego swiatła co czyni ekran bardziej konfortowy do czytania w ciemnych pomieszczeniach i pozwala także łatwiej zasnąć. Zmiany które wprowadza są w warstwie sterownika i nie używa on żadnego oprogramowania nadpisującego ekran. Także jest on przyjazny dla bateri i zmiany możemy zobaczyć w każdej aplikacji</string>
    <string name="shortcut_toggle">Włącz/Wyłącz</string>
    <string name="next_day">(Następny dzień)</string>
    <string name="blue_light">Niebieskie światło</string>
    <string name="green_light">Zielone światło</string>
    <string name="location_unavailable">Nie można uzyskać ostatnio znanej lokalizacji</string>
    <string name="force_switch">"Wymuś Night Light"</string>
    <string name="force_switch_desc">To wymusi włączenie/wyłączenie Night Light, bez względu na automatyczny harmonogram.</string>
    <string name="sun_switch">Użyj ustawień czasu słońca / wschodu słońca</string>
    <string name="like_this_app">Lubisz tą aplikcaje?</string>
    <string name="get_donation">Jeśli podoba ci się ta aplikacja, możesz rozważyć uzyskanie płatnej wersji aplikacji. Mimo że nie ma ona żadnych dodatkowych funkcji niż ta wersja, pokazujesz swoje wsparcie i uznanie dla aplikacji, a to zmotywuje programistę i wspomoże rozwój aplikacji :)</string>
</resources>